「突發」政府將於9月1日全面封鎖機場

根據消息人士指出，政府會喺9月1日全面封鎖機場，上中午等你哋入晒機場，再停飛停旅客嚟個關門打狗，誓要喺十一之前將所有反對聲音消滅。

據悉解放軍已經準備好出動，水砲車都已經完成訓練，大家萬事小心啦

利申：已fact check

大佬唔好玩啦，就咁一句已fact check加一段垃圾就大把人信到十足十，大家係咪已經唔記得乜嘢係fact checked？

我唔該你哋班連登仔回覆每一個post之前可唔可以用個腦諗吓？
頭先睇到依個post

//[突擊] 趁今晚放映會向街坊派黃藍店list

- 分享自 LIHKG 討論區//

支持自己友唔係問題，但至少你喺有實質證據嘅情況先去支持人哋好唔好？你支持錯咗都還好，至少自己友其實無損失，但你哋自己睇吓話人藍絲嗰啲，得張相又話人支持警察又剩咁

唔係想叫大家咩都唔做，而係唔好咁輕易相信謠言好唔好？如果個「藍絲」老闆畀你哋搞到日日又畀食環又依樣嗰樣，到最後發現原來係畀仇家/隔離鋪搞就係真係多得你唔少。

核爆真相- 某位自稱裸辭cctvb女主播考到警察幫辦

依個post又係，放低句狗屎垃圾就話已fact checked，下面成堆都唔知係打手定弱智又罷睇又網路欺凌又剩，要幾難聽有幾難聽，好心你哋明明有某tg channel話晒畀大家知個攻擊對象，就咪咁低能分散晒啲注意力喺啲流言度啦好無？

你哋咁容易畀人帶風向唔係無原因，再係咁落去所有公信力都會畀你哋毀於一旦，到時候啲文宣又好其他嘢都好都唔會再有人信

唔撚係掛，新屋嶺扣留中心玩輪姦女義士

【緊急】警犬想用大量假消息 令人質疑所有投訴警犬濫暴既資訊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔該你哋唔好再亂咁人格謀殺其他人

記唔記得乜嘢係不傳耳語，再係咁落去我哋輸梗㗎啦

都冇人入機場

標題黨

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

推

如果連登仔唔係唔用腦，啲標題黨點會咁易玩到佢哋成隻騮咁

屌你老母標題黨都唔係好得幾多

警察親戚叫升中一既仔話自己爸爸係消防員 ...一人一相支持香港消防子女

係就好喇，好想玩玩了

去寶蓮寺

未計重有成班低能仔一睇標題就衝入嚟正評/負評

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我決定聽日開始每日抹黑十間黃絲鋪

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

聽講青馬大橋好靚

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

咁都無200000個簽名？

唔入客運大樓，歡迎暴政下令封機鐵，封青馬橋。

冇人話入機場

同我
今晚十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

唔好意思，我睇完都唔係好明佢講緊咩

好撚多child登仔信咗呢班「和理非」腥講人，並未意識到無「我要攬炒」嘅決心，反送中運動必定失敗…

（泛民議員及其支持者=「和理非」腥講人）

公民黨立法會議員楊岳橋、郭榮鏗早前獲邀訪美，與美國國會議員會面。兩人及專業議政均表示，支持美國的香港人權及民主法案通過。

至於佢兩個代唔代表到泛民我就唔知啦

冇錯，同班藍絲廢老冇分別

原來十分鐘推到50個回覆就上到熱門，你話帶風向幾咁易

機場搞一日唔會有用
要日日搞

幫推

原來咁多人都唔睇就回

建議樓主重新開個post
集中討伐啲一句fc黨

聽講會用飛機掉d坦克車落黎車鳩死d人

標題黨過份啲定抹黑過份啲？定唔用腦嘅人最過份？

調返轉咁諗
食嘢只幫襯黃底
就已經係杯葛所有非黃底

有無提議？諗唔到叫咩名

你話fake news梗係唔好啦但食店你想點樣有證據姐標題黨
如果間野真係黃自然會澄清返

樓主你講得啱，但建議重新開過個post
好多人淨係會睇標題就信咗

真
成班弱智fake news黨

呢個post啲留言好恐怖，好多人亂咁spin，想泛民繼續俾人抹黑，熱普城繼續搞分化，樂見香港人被滅聲，等國際唔知香港人願意攬炒對抗極權嘅決心

[建議] 往美泛民四子召開外媒記者會 以正視聽 收分化撚熱普城皮

Fact check 前首先要做brain check

829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

唔封死全家

問題係你喺連登抹黑我，啲中年人係咪一定會知？

成班人都唔鬼知咩叫FC
淨係識睇標題回覆
仲要成日假FC個d都推到上熱門

有無提議咩名

呢排勁多無腦post
抹黑唔係咁抹囉

連登仔真係好垃圾，依個廢post完美演繹連登仔係無腦

我幾肯定以上係事實
阻唔到大家入 但萬事小心

咁係時候全民入機場打最後一仗喇

已fact check 即係點？
一句掉低就叫fact check?

標題黨

我知道佢哋支持美國的《人權及民主法案》通過呀！

美國親共參議員延長議會辯論，一兩個月也不能表決《人權及民主法案》。
腥講犯民垃圾會已完食埋「和理非」腥講人既選票再食捐款，食盡香港之後仲要食埋老共茶禮，削弱《人權及民主法案》嘅力度。

Fact checked

朋友個朋友第一手fced

夜晚十點嗌埋活動日期呀！
八三一．遮打見！
九月一，機場見！
九月二．罷工！

強力支持政府全面封鎖機場

咁泛民主派同香港人可以點做？非諷刺
其實你好難強逼美國做到啲乜，你唔搞香港經濟邊有本錢去逼美國同中國，連罷多日工都唔肯

朋友個姨媽個隔離屋嘅仔隻狗fact check咗

留名睇有幾多人冇睇哂內容

開過個post好無？真係一大堆人唔用腦

召喚p牌仔去青馬大橋練下

將所有反對聲音消滅?
停一日機埸邊夠吖?

正想屌樓主嘅時侯
見到個post原來未完
做得好

【我話fc就fc啦】連登仔同藍絲啲智商無分別

已fact check?

成個post d人九成就係我講嗰啲

同意 要理性小小

原本想屌你嫁啦
好彩有睇到落去姐

而家
Fact Check = 公廁

成堆弱智仔

即刻開

我真真真係好撚驚

新post一樣比宣傳黨洗post洗到討論唔到

又個夾公仔app架嘛去果度投訴喇

唔做標題黨真係咁難咩?

機場外圍就係核心內圍

🤪🤪🤪push

樓主係靚仔
已FC

建議大家起底睇睇樓主，個戶口係8月後先開始出post

9月1號如果大家唔齊心，咁唔使人地收我地皮，我地自己都輸硬

我搭車去機場食野都唔撚俾?

標題黨正仆街

fc已確認成為condom
咩料都加 check條毛咩

投訴嚟又唔係咁好，始終都有可能係真，因為咁落咗架咪斬腳趾避沙蟲

正常係應該自己做多兩步去fact check

我睇晒全post

老老實實呢啲標題黨post開小陣啦
好好玩咩

我係五毛？

你咁樣係唔會令我驚

你覺得你提醒到d 人多d, 定嚇親到d 人多d?

推 重要

有網民建議去Twitter宣傳香港需要《人權及民主法案》喎，

901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞901和你塞

就係想佢封

打一個已fact checked就得？

標題黨見一個屌一個
不推文負評封鎖上一頁

樓主都係提提大家：唔係講已fc就真係已fc，大家自行判斷下，邊d店鋪抵制/唔抵制，邊d活動可以參加/唔可以參加

做乜要推

又6:00 清場,又出SDU 又出解放軍,好撚驚WOO

點都好一定要入機場
咩post都係假，呂麗巴個cm就係真理
入佢中路

明你想表達啲咩 但係唔好做標題黨plz

其實我懷疑依條友都係無睇

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

係講就講重點啦 標題黨

政府唔理旅客上唔上到機 都照飛
因為貨先係主要 一定要飛

上中午等你哋入晒機場
唔係封咗咩點入啊

不推文呀屌

推 而家個個一講就信

收皮啦

屌你標題黨 已負皮

屌 重要時刻咪玩啦

齊齊去撳錢 廣傳廣傳

標題黨PO我就唔撚睇，同叫埋其他人唔睇，吹咩

人地第一身聽到待應講咩，呼籲佢啲fd唔好食，點fact check? 你信咪信唔信咪唔信

況且人地擺上ig 話俾佢啲fd知，你擺上連登開post係咩心態先？

做標題黨你都唔係好得去邊

知唔知咩叫fact check? Source 呢?

tui

我覺得樓主呢個post 舖排得幾好，連埋個標題黨式標題個msg 好出
值得推

都係個句啦，大家記得我地係去機場而唔係入機場。
冇犯法架，佢夠膽出水炮車射入機場？射去緊機場既人？係既重好，馬上攬炒可以返去訓

我都認為唔好輕信網上所謂消息, 至少要拎多幾個消息來源再分析下先

咪撚做標題黨啦屌你

係就好，同全球旅客一獲熟

講還講，唔駛開埋ig名掛？

真係成班唔睇內文就覆

善用不推文回覆

其實我喺個整合度cap出嚟

幫手推吓

【我話fc就fc啦】連登仔同藍絲啲智商無分別

利申fact checked

聽隔離屋隻狗講

哦

三姨婆個姑姐個女個同學

留名睇幾多唔睇就回

推

另外借個位宣傳
[遍地開花]全港十八區既市民同我入哂黎，今晚有個傻仔請睇戲

check你老母

最唔想出老解既係中共，最唔想攬炒既亦係中共.
咪玩啦, fact checked?

機場攬炒 幾萬人入監倉

佢同學個男朋友隻狗講

發現好多人真係睇野只睇幾行

Face checked

下次出兩行 之後就正文

其實係 咁易信人好易比人商業借刀
應該真FC左先 去放蛇拍片又得
影到佢地啲聲明/NOTICE又得

原來真係好多人剩睇標題
真心，我地呢面其實好多人同藍絲廢老差唔多只係立場唔同

不能同意更多

全世界831同我舉英文文宣！！要外媒影到！！

G7峰會各國領袖已經話畀大家聽《中英聯合聲明》係仲有效而且非常之重要

而中國不但違反《中英聯合聲明》，仲宣稱其已經失效

中國已經失去統治香港嘅合法性

所以
831遊行要舉英文文宣！！！！！

我哋要嘅唔止係五大訴求，我哋係要
全面重新審視香港主權問題！！！

下面嘅文宣，每個人自己print幾份出嚟遊行當日周街派，A3好A4都好，

記得PRINT多幾份周街派，務求要外國傳媒影到！！！

目標係簡潔有力咁話畀全世界聽
香港人拒絕中國統治，並要求全面審視香港主權問題

========================

612、721、811
#Chinazi
#AntiChinazi
#HKLastWord
#StandWithHK
光復香港，時代革命。

【國際鍵盤戰線】學好英文，加入Twitter 戰線

睬佢都傻

9月一 機場

依個post都大把類人真係好易畀人利用

所以我出咗個新post ，幫手推吓

小心真係有人信左你個標題

起底 block 不推文回覆

屌你老母標題黨

笑到仆街

出咗另一個post正視聽，幫幫手推

因為嗰啲真係標題黨員黎
你話係出面行街個陣就話姐，好多人唔得閒睇

特登揀咗返工時間同無活動post

幫手推

【我話fc就fc啦】連登仔同藍絲啲智商無分別

入唔到去嘅咪慢慢由東涌行去 塞死條馬路

員工藍唔代表老細藍 你可以投訴比老細 如果老細都藍先搞

快點

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好心樓主出ig story cap圖就遮番人地個名啦
人地比你害死

屌你老母，呢D 標題黨真係好ON鳩

香港仲有好多死穴
例如碼頭,金管局,港交所等等

咁我地十一先入機場罹

我cap整合個網，不過下次會遮，對唔住

香港都大火呀！
燒咗兩個幾月啦！
擘大隻眼睇下依家發生緊咩事啦！
你仲好唔好意思唔企出嚟呀？

汲取812教訓

求幫推

【突發】【有圖】機場手足已淪為condom

出面有條link 已經萬五啦喎！

點撚樣已FC就咁寫已FC就算？唔洗provide evidence 架？

之前夠有人話解放軍入城已FC 啦

【曾偉雄，再簽過】
之前白宮聯署收到攻擊，搞到過咗期無效，而家有個新嘅需要大家再簽，唔好嫌厭麻煩，因為你要以行動話畀曾偉雄知你有幾咁憎佢。

大家保留實力，不要沖太多，等十一才出來遊行

除非 connect 到行會成員

屌你
你個分段分得好鬼差

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

樓上成班冇睇內容？？

唔係講咗淨係塞飛機出面咩，冇犯法喎，又唔會包，冇有fc我都唔會care

come on

負皮係比你on9標題黨

呢個post 真係 fuck check

下下玩依啲標題真係好撚煩

已經好好但都好多人唔睇

唔係標題黨又無人睇

【我話fc就fc啦】連登仔同藍絲啲智商無分別

請大家善用fact check，見啲人第一手就話已fact check 真係

同大家重溫下：

[基本功] 教大家咩叫 FACT CHECK

大把啦，幾句就可以冇成本玩殘間舖

之前我講過一次，比人屌返轉頭，叫我自己去試下嗌口號睇下咩反應囉串到

呢啲所謂fc風氣真係好撚差

返機場，冇收到消息

已fact-check真係萬能(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

唔係幾鐘意標題撚

林鄭支持不合作?

唔好做標題黨啦

救人 拉狗

出咗個post正視聽，唔做標題撚就無人覆

【我話fc就fc啦】連登仔同藍絲啲智商無分別

你係其中一分子?

食屎狗禁題撚

Dislike標題黨
但內文係有意義既
要睇內文

到時十萬人去 , 你打得幾多個
唔開槍掃射點清

同意

畀個正皮你 但真心9月重點要擺返係五大訴求同調查委員會 警監會必需承諾秉公辦理

樓主都幾撚on9

簡單d黎講，冇實際充足證據得d冇頭冇尾既片，一兩張截圖，甚至咩都冇得句已FC既都可以不理，FC 左就提供證據、出處，咪一句信就信唔信就算。

其實係網上見過唔好再用2分法
啫係一係fact check一係未fact check

用可信程度分 可以係5個level
由最不可信到最可信
咁可以大家自己判斷下

係咁架啦 依家咩都加個fact checked d人就信架啦 你睇下我地點撚CNN

海豹突擊隊已經到咗香港，等緊解放軍入城。

咁都叫FC?

入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

9月1日宇宙大爆炸
已FC

有朋友係美國NASA做

冇人打算"入"機場喎